#Модуль для взаимодействия с Бункером#

Этот модуль предоставляет некоторые базовые функции для работы с Бункером.
Такие как логин, создание постов и комментариев, получение постов, комментариев, блогов и прямого эфира, редактирование постов.

Пример использования:
```
import bunker_api as api
user = api.User('login', 'password')
print(user.get_comment(user.get_stream()[0]))
user.exit()
```